{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024349",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페꼼마&얀 쿠브레 여의도점"
    },
    "text": "汝矣島に位置するカフェコムマとヤン·クブレの汝矣島店は、ソウル特別市永登浦区国際金融路8キル161階に位置しております。 このカフェは2011年に開業して以来、都会の人々に憩いの場を提供しています。 カフェの内部には高い本棚と数多くの本があり、穏やかな音楽が流れる幻想的な雰囲気が広がります。 カフェコムマはコーヒーとパン、そしてリラックスした空間での休息と本の中への旅行を提供しています。 ヤン·クブレはフランスでとても人気のデザートブランドで、ヤン·クブレのデザートとカフェコムマの飲み物は調和しています。 この両方の店舗を訪問すると、閲覧用の図書を読むことができ、包装された本も購入できます。 また、駐車場も便利に利用でき、お店をご利用の際、1時間駐車をサポートしています。 カフェコムマやヤン·クブレを訪れると、タルトピスタチオ、アズテック、タルトシトロンベルなどのデザートやショコラ、バタースコッチクリムラテなどの飲み物が楽しめます。 すべての材料は細かく選別されて使用され、本は定価の10%割引された価格で販売されます。 それでは汝矣島店でカフェコムマとヤン·クブレの調和をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェコムマとヤン·クブレの汝矣島店はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェコムマとヤン·クブレの汝矣島店は、ソウル特別市永登浦区国際金融路8キル161階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマとヤン·クブレの汝矣島店はいつ開業しましたか？",
            "answer": "カフェコムマとヤン·クブレの汝矣島店は2011年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマの内部には何がありますか？",
            "answer": "カフェコムマの内部には高い本棚と数多くの本があります。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェコムマはコーヒーとパン、そしてリラックスした空間での休息と本の中への旅行を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤン·クブレはどのようなデザートブランドですか？",
            "answer": "ヤン·クブレはフランスでとても人気のデザートブランドです。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマとヤン·クブレのデザートと飲み物は調和していますか？",
            "answer": "はい、カフェコムマとヤン·クブレのデザートと飲み物は調和しています。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマやヤン·クブレで本を読むことができますか？",
            "answer": "はい、カフェコムマやヤン·クブレを訪れると、閲覧用の図書を読むことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマやヤン·クブレで本を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、カフェコムマやヤン·クブレでは包装された本を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマやヤン·クブレの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、カフェコムマやヤン·クブレでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマやヤン·クブレで楽しめるデザートや飲み物はありますか？",
            "answer": "はい、カフェコムマやヤン·クブレではタルトピスタチオ、アズテック、タルトシトロンベルなどのデザートやショコラ、バタースコッチクリムラテなどの飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマやヤン·クブレの材料はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "カフェコムマやヤン·クブレでは、すべての材料は細かく選別されて使用されています。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマやヤン·クブレの本は割引価格で販売されていますか？",
            "answer": "はい、カフェコムマやヤン·クブレでは定価の10%割引された価格で本が販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェコムマとヤン·クブレの調和を体験するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "カフェコムマやヤン·クブレを訪れることで、その調和を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 658
    }
}